今日搭𨋢同朋友討論鬼滅之刃差啲俾人打

嗰時𨋢入面有我，我朋友同一個唔識嘅女人在場。因為呢排追緊鬼滅所以瘋狂同fd討論。但當我講到「珠世」嘅時候，咁啱同時我嘅眼神唔覺意望咗去個女人度，個女人突然失控咁指住我話「邊個豬西呀！」

好彩𨋢門咁啱打開咗， 我同我朋友走都走唔切

5分，重作

唔撚好笑，重作

😂

真人真事

竟然唔打翻佢轉頭，你真係動物台之恥嚟

動物台會員=打老婆+課金抽卡

我網上凶狠

冇是咁的 重作

繼續吹.jpg

有料

雖然爛，但我笑左